三國點解會咁亂?

明明得個三個國家 但可以亂成咁

點亂

人地話三國咁亂

冇記錯好似係七國

七國咁亂呀樓豬

係6國…

點解可以咁膠

一個post兩個fail

好多真心膠

屌 唔知邊個真心邊個假膠

咁點解人地會話三國大封相

人地柒咗要扮假膠